天氣轉涼。做gym終於唔洗對住班季候鳥

仆野鳥幾時出動